<resources>
    <string name="app_name">ProjectMobile</string>
    <string name="home">Home</string>
    <string name="library">Library</string>
    <string name="account">Account</string>
    <string name="name_moview">Nama Flim</string>
    <string name="deskription">Deskripsi</string>
    <string name="tahun">Tahun</string>
    <string-array name="data_name">
        <item>Catatn harian menantu sinting</item>
        <item>Sekawan limo</item>
        <item>Ipar adalah maut</item>
        <item>Flash</item>
        <item>The cursed land</item>
        <item>The spellbound</item>
        <item>Gtmax</item>
        <item>Takluk lahad datu</item>
        <item>When the phone rings</item>
        <item>The story of pearl girl</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_deskription">
        <item>
            Kehidupan pasangan baru Minar (Ariel Tatum) dan Sahat (Raditya Dika) yang baru
            menikah dan tinggal bersama ibu Sahat yang dominan. Konflik muncul ketika ibunya
            mendesak mereka untuk segera memiliki anak laki-laki. Meskipun berusaha menikmati
            hidup pernikahan, banyak hal lucu dan penuh drama yang terjadi karena adanya
            perbedaan budaya Batak dan tuntutan ibu mertua.
        </item>
        <item>
            Film ini menggabungkan elemen horor dan komedi, mengikuti empat sahabat yang terjebak
            dalam kejadian mistis yang menegangkan namun dibalut dengan humor
        </item>
        <item>
            Film ini bercerita tentang hubungan tegang antara dua saudara ipar yang saling bersaing.
            Konflik ini berkembang menjadi permasalahan serius yang melibatkan keluarga
        </item>
        <item>
            Film ini berfokus pada karakter Barry Allen (The Flash) yang harus menghadapi
            tantangan besar ketika berusaha menyelamatkan dunia dari ancaman yang dapat
            merusak aliran waktu dan masa depan
        </item>
        <item>
            Sebuah film horor yang mengikuti kisah kelam sebuah desa yang dihantui oleh
            kekuatan mistis. Para karakter utama berusaha mengungkap misteri yang ada
            untuk bisa menyelamatkan diri dari kutukan yang mengancam
        </item>
        <item>
            Drama musikal yang mengisahkan petualangan anak-anak yang menemukan dunia magis di
            balik sebuah buku ajaib, sambil belajar tentang keberanian dan persahabatan
        </item>
        <item>
            Drama kriminal yang menceritakan perjalanan seorang detektif dalam memecahkan kasus
            pembunuhan yang kompleks, mengungkap konspirasi besar yang berakar pada kekuasaan
            dan korupsi
        </item>
        <item>
            Film ini berdasarkan peristiwa nyata tentang operasi militer Malaysia di Lahad Datu,
            Sabah, menghadapi ancaman dari kelompok bersenjata. Fokus pada perjuangan para tentara
            dan pengorbanan mereka dalam mempertahankan kedaulatan negara
        </item>
        <item>
            Baek Sa Eon, seorang juru bicara presiden termuda di Korea Selatan. Sebelumnya,
            ia pernah bekerja sebagai koresponden perang, negosiator sandera, dan penyiar
            berita utama. Di balik kesuksesan kariernya, Baek Sa Eon terjebak dalam pernikahan
            pura-pura dengan Hong Hui Ju, seorang penerjemah bahasa isyarat yang mengalami mutisme
            akibat kecelakaan masa kecil. Selama tiga tahun, mereka menjalani hubungan tanpa
            komunikasi dan penuh kepura-puraan.
        </item>
        <item>
            Perjalanan Duan Wu, seorang penyelam mutiara dari Hepu. Ia bertemu dengan Yan Zi Jing,
            seorang pengusaha dari Xiyu, dan Zhang Jin Ran , seorang pria sederhana. Kisahnya
            dimulai ketika Duan Wu bergabung dengan kelompok Yan Zi Jing dan memulai perjalanan
            ke dunia perhiasan yang penuh perjuangan.
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="data_tahun">
        <item>
            Indonesia,Drama komedi, 2024
        </item>
        <item>
            Indonesia, Drama, 2024
        </item>
        <item>
            Amerika, Fiksi ilmiah, 2024
        </item>
        <item>
            Thailand, Horror, 2024
        </item>
        <item>
            Drama musikal anak-anak, 2024
        </item>
        <item>
            Prancis, Drama kriminal, 2024
        </item>
        <item>
            Malaysia, Drama militer, 2024
        </item>
        <item>
            Korea, Drama, eps 2024
        </item>
        <item>
            Tiongkok, Drama, 40 eps, 2024
        </item>
    </string-array>
    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/catatan</item>
        <item>@drawable/sekawan</item>
        <item>@drawable/ipar</item>
        <item>@drawable/flash</item>
        <item>@drawable/thecursed</item>
        <item>@drawable/thespellbound</item>
        <item>@drawable/gtmax</item>
        <item>@drawable/takluk</item>
        <item>@drawable/when</item>
        <item>@drawable/thestory</item>
    </integer-array>
</resources>